{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027566",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096958?place[place_type]=GID&place[gid]=1096958&place[latitude]=35.1887554927&place[longitude]=127.6181634921&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파파스별장"
    },
    "text": "千の自然環境と最高の施設を備えたパパス別荘へようこそ。 自然がそのまま息づく場所に位置し、美しい景色と澄んだ空気を楽しむことができます。 また、美しい室内インテリアと様々な付帯サービスで快適な時間を過ごすことができ、宿泊客の快適さと快適さのために最善を尽くしています。 入室時間は午後2時で、退室時間は午前11時です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペンションにはペット同伴入室がお断りする場合もありますが、他の客室はペット同伴入室をお断りする場合もあります。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失による責任を負うことがあります。 客室内での調理や喫煙は禁止されており、他の利用客に迷惑をかける行為もご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション内ではIPTVとWiFiが利用でき、暑い夏にはプールを利用して暑さを冷やすこともできます。 バーベキュー場を利用しておいしいバーベキューパーティーも楽しむことができ、愛犬同伴でペンションに入室することもできます。 駐車場もあり、周辺には様々な観光地があり、ツアーペンションとしても楽しめます。 客室は家族や団体によって基準と最大人数が異なり、詳細な情報はペンションサイトやカスタマーセンターでご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パパス別荘のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "パパス別荘のチェックイン時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "パパス別荘のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "パパス別荘のチェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約人数を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "ペンションの予約人数を超える場合、追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペンションによってはペット同伴入室をお断りする場合もありますが、他の客室はペット同伴入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や利用ができますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での調理や喫煙は禁止されており、他の利用客に迷惑をかける行為もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "重複予約が発生する場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "パパス別荘ではどのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "パパス別荘では美しい室内インテリアと様々な付帯サービスが提供されており、快適な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "パパス別荘周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "パパス別荘周辺には様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "パパス別荘ではWiFiやテレビのサービスが提供されていますか？",
            "answer": "パパス別荘ではIPTVとWiFiが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 427
    }
}